[好過上年]LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 38

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You DLo

Thank You JC & Larry

PO BA

下場打鷹又要贏了

點解ball出一場又唔出一場？

睇下佢適唔適應到
始終啱啱傷好

Kcp

kcp vs 淫klay

三分打和
單防打和
協防& 偷波block shots kcp wins
上籃kcp wins
樣kcp wins

Ching 可唔可以分析埋 Ingram vs KD

b jai 勁甘多
吾需要分析

BOA識波

有冇手足同我一樣開始對KCP BroLo產生感情，唔想佢地走，覺得價錢合理可以續

BLO價唔高可以
KCP就有PG 不了

Ching 覺得BroLo值幾錢？

same

簽唔到pg續kcp
簽唔到內線star續brook

簽唔到PG續IT

簽唔簽到都max it

max牛

🌚🌚

標題暗插少煮

廢青

明插都無問題

佢係廢

今年應該35勝完 都唔知少煮點帶隊 仲話今季要證明比人睇自己係leader但爛網得個19勝 賤撚過袋底泥

少煮未傷前真唔差，mip candidate
但好似同識帶隊冇必然關係
愛滋佬又贏

Chok下數據姐 識閪贏波咩

IT 罰球真係好穩定

呢排成隊都好似唔差

下場應該執到啦

（笑）

一線鷹冇問題 係驚輸比熱火

比白邊撚狗

max it 專射ft幾抵

雷跌埋落第八

Josh hart係twitch開緊台直播打機

繼續輸

對呢d足7尺大隻中鋒
牛又收得皮

有冇link?
Follow咗佢先

JHartShow

Ball打一線鷹？

好似打，不過又係後備同限制出場時間

出場時間會俾上場多
不過都有限制

多謝補充

未開波既

總決賽驚現一線鷹～

Ig醒神仔

兩球自己炒 tip back in

Hart 2 foul 有波睇未

好多TO..

夠鐘換 IT & Lonzo 出黎

唔會咁早
換咗it 出嚟

it

屌你咩IT9

有冇比賽Link

ball 出嚟啦

波來了

禁都炒

reddit好撚多link

真風扇要睇波麻煩bookmark下

啲雞想點？

牛
kuz blocking foul

屌 it

個個拎波就自己去

呢球 ok 嘅，咁多空位
第一球 pullup 3 就不了

屌你垃圾鷹 成班廢老

有冇人覺得牛好似有翻少少腦

假像

合約

zo勁

又輸唔撚到 唉

2犯ball

It 做乜9？
想上shaq???????

IT 痴左線

It狗又鳩傳

好心比波控

短仔都係無好波

IT9

kuz is back

波啲組織

hart

心勁到

Hart

Acrobatic!

Zubac成才

燈左

冇人睇一線鷹

kuz 不如唔好控波啦
c&s好好多

岩

三分進步左好多

IT狗教導有方

點解打左大半季湖 d half court set 仲係咁垃圾
好似 Hawks Bulls 咁，talent 唔夠但係至少睇到有戰術

好多TO

Zo...

ball

Then To

波

Zo....

Again...

返工了. 來睇波仔

三分王ball

ball勁撚到

射左...

Plu

Fox真係幫ball奶閪都唔夠班...

三分勁到

牛⋯

太易玩了

一波湖⋯

大洛都入

呢個陣輕鬆屌打

Lopez heat check

湖人真係勁左好多 半季既事⋯

Ball effect

所以咪好過上年

牛

牛同kcp玩咩

Lonzo 今場 on ball 防守唔合格

波坐低+ IT出黎就唔想睇

TO 14:6 都lead到咁多分
一線鷹

Kcp亂黎

又暗插少煮=.=

三分屌打呀

你個名

佢未搵番個態姐 比D信心

有冇人覺得kcp推快攻都幾快下

等一個月後改名

又豬吾刀

型喎個細佬.

有冇人覺得阿牛 為數據打波，唔識形容阿牛。

唔係點爭大約

你老味你反到無野好反？

唔好屈

贏緊會好有心機打
一輸就頭dup dup

手長狗

太易玩了 , 不睇了

太易玩了⋯

佢籃底啲finish好撚屈

唉 贏少過20當輸

手長狗開始chok分

要做勝利球迷

轉撐一線鷹算

贏一分

John collins死垃圾 foul la屌你老母賤狗

跟啦 唔想做glory hunter

B有冇機triple double

好廢 要出牙波

倒水了

B jai 點解可以咁勁

勤有功

呢節好似打到好急好亂咁

Mid Range Expert

IG狗⋯

少煮 _ _ _

心仔=右手harden

心

IG ....

bbajajajjajj

勁撚到

B

b勁到
kd咁款

成才了

And1

b: 弱隊唔好出me 巧悶

長手狗咁撚勁我鷹打撚呀

Ingram

BI好勁

our kd bjai

Ig...

咪傷呀

19分了

唔好傷阿b

傻仔predator

傷

BI

In his last 13 games (including tonight), Lonzo Ball is shooting 41.2% from 3 (35/85).

kiss cam 爆可樂

個肥仔汽水

Zo

ball 下年三分賽

BJAI

bjai

dllm b jai charm 到

ball係咪唔洗改射姿喇

始終射唔到2分

要阿，冇pull up

Ig狗真係好撚過分⋯

Diu 收嗲啦it9

bjai 唔係draft class top 5 咖

on9牛

牛抵屌

b差4個assist就3雙

屌你長手狗

我鷹

邊個話牛有腦咗

應該打卡休息了

Ball 叫左幾下都唔比之後就TO

鷹發下力追分比我地d young guns statpad la

b仔個樣覇氣左

牛D 叫聲

長手狗有無機會提名mip

感覺防守懶咗

有成節垃圾時間

對湖人沒有垃圾時間的
呢兩年已被騙不少

Kuz 啲防守真心麻麻

湖人有ball真係好正

大佬格來了

會唔會又生女

呢兩個play 已睇得出 ball帶隊能力，係近幾年 second pick 入面最好

Vanessa 真係正撚到

ball 呢球steal

好撚勁

Zo 又steal 了

100%命中率!

追到個仔為止

想問下湖如果唔簽埋另外兩波, Lonzo 係咪都唔會續

抵啦 John Collins因為2k串我b 而家輸撚到跳樓 賤狗

如果係都幾on9

係左面有,右面無.

ball 可唔可以唔好咁痴線阿，
勁到

IT good pass

IT9 GD PASS

kuz kobe mode

it呢球都foul

睇你咁講以為入

老波鳩up姐

RFA ga c fu

如果IT 可以慢慢融入到隊波都幾好

就咁睇
it 同BI 靠drive and kick
ball 就係睇通大局再 傳波

屌奶星差心仔就8人得分上雙

平續ok
max就不了

平續都唔睇好

又有7個人得分上雙位數
全民皆兵

IT 呢幾場表現唔差

12m 一年要唔要IT9?

我覺得做到應做既野

簽俄釘前，俄釘表現都唔差既

ennis
倒水了

IT成日笑笑口 幾正

8人上雙 出埋kcp 拎5分收工

之前on9 姐 , 兩個都過30 仲咁貴簽入黎

老閪都唔信5分鐘倒到20分

B好似冇出返黎

有D 輕傷, 比佢抖抖

波仔打24分鐘就咁. 打足D係咪已經三雙

Lonzo Ball
24 mins
13 points 7 rebs 5 ast
4-4 FGM
3-3 3PM
2-2 FTM

Kuzma 近黎D手感差到

之前邊個話ball唔識射波

咁老實講，如果你比pop用俄釘黎打半場陣地，佢地點會去到出都無得出
係轉左打快先要淘汰佢地
如果it肯平打第六人，其實點會續唔過

BTW 比 TB 打下啦禾

根本祕密練兵

bench得4條友坐係度 好冷清

7分了

呀叔同tb去左邊

如果簽唔到兩張 max，呢個價簽佢一年 ok ge

2+1 3000萬即簽啦

屌 又輸唔到
ball 勁撚到
3分又進化左

咪撚燈

一向準

得佢係Tier1

愛g又然

可能係呢幾場對手唔算好勁
暫時又唔覺佢防守差到災難級，見佢都好盡力
不過佢 pullup 三分射得太多

成日贏真係好悶 開掛咁

ennis好似都正常左

迷羅又豬

垃圾時間唔正常就大鑊囉

羅少幾時回家

8人上雙

同埋就算出唔到，如果係平簽真係 wfc

今年唔渣流場場博盡唔洗tank d波真係好睇

真，我就唔信要抖咁耐

當我無講過

Ennis 做乜

Kcp隊球3分pls

9人上雙

射左⋯

成隊勁撚到

得19分 又輸

最後球長傳得好靚

9 人上雙

湖人真係變左強隊⋯ 冇發夢啦今次⋯

起碼好過上年啦

上年要成年先26勝
而家

9個上雙

痴左線

湖人對西岸 13-24
湖人對東岸 13-10

上年明tank 姐

之後 schedule 都幾難打

對一線鷹就咪丁咁多啦

上年咩pg呀 冇得比既

Tank for Ball

有32勝收貨

A win is a win

笑煮

季初d磚家過太陽小牛國王都好過湖人

又話幫塞坦2-5

Hehe ☺️☺️☺️☺️☺️☺️

點解jazz咁撚勁

30-35 win 埋單都收貨啦

下場打熱水?
應該幾難過

季前 projection 已經係 35 勝
我地班年輕球員又打得好過預期
無 35 勝點都唔收貨
季初都唔知輸左幾多場 Luke

淨係俄佬換brolo已經好大分別
加埋kuz同hart好洗好用
同埋牛b進步好大

今年選到3個新人係超出預期

屌奶星
記錯今日打11點
仲走去reddit搵link。。

。。

明明唔知醒
#sleepisforthwweak

The

#spellingisforthwweek

#iamsodorry

屌手指粗呀

猗9入黎做咩

熱9入黎做咩

湧9

唔係講笑
今年起碼五場衰自己on9
如果唔係已經爭緊seed8

仲有幾多場打?

22

Per Lakers PR, with tonight’s effort Brandon Ingram joins Shaq, Kobe, & Pau as the only Lakers since the 1999-2000 season to reach 21 points, 10 rebounds, 6 assists, & 3 blocks in a game.

呢啲數據有時覺得係為講而講，不過B有進步就真

好迷你

屌張相好好笑

唉，太勁了

16 draft class 太勁了，b囝入唔到頭五

好撚可愛

打鷹隊唔計呀

迷IT9了

今日睇完阿波嘅數據 再睇番笑煮嘅數據

啱啱先想講
話佢迷你好喇 唔好迷佢

The Lakers haven’t been a 26-win in February since 2013.

The starting lineup back then? Steve Nash, Kobe Bryant, Metta World Peace, Earl Clark and Dwight Howard

其實zaza今次真係比kick到 好難分有無特登

對可愛就真係仆街

少煮復出之後啲狀態

個年入到playoff

愛滋佬又勝

你認真？

就當zaza真係kick到
佢未跌個下已經望住左地下有大龜係度
個下仲要跌得好慢
而且又唔係咩好大衝撞
係有好足夠用對手撐住自己
而唔係好似佢咁用個身訓落大龜度

事實係對可愛對大龜佢都望完對方係咩位置先郁

勇狗

跣手唔當有用手撐啦

佢鈍同下盤無力係人都知 所以真係有空間係無心 講緊係有2成機會係無心 不過用埋往續可以話95%既

可愛果球無衝撞下咁向前就100%既波

感動既係 bjai 見到d撚屌企定定唔郁時，會叫佢地走位。
季初時，bjai 9剷時，隊友唔識拉空/唔會幫bjai pick ，盤底塞死哂。

見到bjai 主動call pick /指隊友走/要波進攻，真係倍感安慰。

開始變大佬

Lonzo Ball is the 1st Lakers rookie to shoot 100% from the field and add 5 assists since his head coach Luke Walton on Feb. 25, 2004 against the Nuggets

笑4

next Luke Walton

今日NBA top 10 play
Dlo no.1, Ingram no.2
Dlo >>>>> Ingram

好似唔係dlo入樽喎

覺得Bjai 可以鋤多d,由其快攻時

好無力量感

One of the newest stats the NBA is tracking is the number of times a player boxes out his man.

Julius Randle had 15 box outs tonight. For comparison, league leader Steven Adams averages 11.3.

單換
btw,有預感愛滋佬會max the double-double machine with low bbiq , can post up ,mid range, pass and that's the player luke want

又傳夏季trade Kawai Leonard

老實講如果平嘅話 我寧願續brolo 都唔續it
市場好似無乜c 啱用
如果續呀牛 5號位最好識射3分 拉開個space

SA呢d極少做trade 既球隊

要trade 都trade 去對面岸

Don’t FF la

早兩年咁打，而家唔駛煩

AD好撚勁

Isaiah Thomas Hopeful He Can Stay With Lakers ‘Long Term’

it9見到牙波呢d咁有天分 但後天努力又唔差過自己既人會唔會好自卑

佢應該知自己係度一定唔會有starting
睇幾錢喇
平嘅話我又唔會反對嘅

唔會，相反對住d 有天份過自己，但又唔勤力，但又打得好過自己先會自悲

平平地簽做罰球殺手

咁佢定點三分都準
安心打off ball啦

yes 唔好撚波
做shooter

如果佢收12m年,做第六人都幾抵玩

接收到平平地。做第六人每場25-30 分鐘
咁就簽得過。打正選就不了。實比人弱點進攻

It以佢1.75米黎講算有天份啦
無嘅話點入到nba

lou都係得8m
it邊嗌到12m

Lou 個價係超低價 邊會咁易有 但12m 續it 真係不了

1年約另計

簽到pg加一年約留it blo就好

依家lou頂爛市
而it開晒底牌
班GM實壓佢價

願意簽唔到pg 但換來 ig 同ball 冇病冇痛

願啦 其實我地有pg 會即刻變playoff 隊 但要贏宇宙勇同火箭都難d 講真 真係唔明點解要咁急簽兩張max 波同ig 同其他youngster 都要時間成長

唔會夠湧箭打
就算全盛PG+表妹都係咁話
如果簽到PG 唔會一輪遊已經J到我一地都係

但成長期比班youngsters同湧箭打下playoff都好有幫助

Brandon Ingram in February

33.6 Mins
18.6 PTS
5.6 ASTS
1.1 BLK

54.5 % FG
52.2 % 3P%
77.8 % FT

18年練起左射波
巧滾動

不過佢太廢
佢個draft class 佢唔係top 5

屌奶星
分d 3pt %落罰球都好呀

季初Walton 唔係咁on9同啲罰球
依家已經三十幾勝

現家26-34
整個八連勝都有機爭入playoff

唔出Ennis應該多5勝

Lesson learn

下年一定會更好

下年啦

有冇識波帝解釋下點解季初 出垃圾陣
Ennis 個撚屌 真係眼冤

正選 Lonzo + PG13 + Ingram + Lebron + Randle/Noel
後備至少有 Kuzma
未必完全唔夠打

雖然都係唔會爭到入季後賽
但係 40 勝，過半贏率，同 35 勝已經可以爭好遠

正選陣打2k應該好屈
現實上，唔好睇呢個 line-up既化學作用

因為冇back up pg囉

Shareef O'Neal is expected to commit to UCLA later today, sources told ESPN. Shaq's son, decommitted from Arizona from the weekend.

dnlm 羅仔勁撚到

Josh hart 算唔算做到一個稱職既3d player?

防守未夠經
要練多陣

Lebron 點會黎
仲要同時留到randle

但呢幾場幾穩定

少煮然定JC nance 然都唔開心 手心背都係肉

Zubac 依家又同summer league 唔同左好多

少主今日打得好好

不嬲打強隊佢有buff

少煮終於打返場好波

湖VS湖

我湖唔trade垃圾

今日反唔到

我覺得心囝係好好既團體球員

慘 少煮熱升輸波

屌 豬6分都+10

我湖強大了

轉支持網隊算了

算啦Walton都係2年生,季初D問題宜家大致上都有改到既

病閪d弱點出晒黎

人地ROY

支持比咪糟

成日見到連登以外d人話kuzma勁過ball 原來呢個世界真係咁多人唔睇波

睇數據得啦

Buddy Hi 都勁過Bjai 啦

murray 都勁過bjai

想睇米曹 同豬閪對位

G持
佢啲爆發力好好丁

距離第8差6場場

金塊

It had been 31 years since 9 Lakers scored in double digits in a single game, until the current squad combined for 123 points in Atlanta.

追唔到架

諗諗下嬲嬲地

JAZZ 連贏10幾場
結果都仲係第10

100分排第8仲洗睇落去？

其實睇到第2係lbj都一樣唔洗睇落去

寄望下okc入唔到季後賽 咁pg就走硬

寄望pg打得唔開心 好過啦

入到都會走
一早講掂左數黎我湖啦

同Ball打波應該開心d，除左佢老豆d說話難聽

Steve Kerr說：

「現在規則改變很多。20年前，你基本上可以在射手投籃之後打中他的手，這根本無所謂，你知道的。你也可以直接衝向射手，而Reggie Miller也會出腳踢人(記者笑聲)，你根本不知道到底是誰對誰犯規，也不會有裁判會吹犯規。」

「不過，現在卻很注重在保護射手上，例如去年的季後賽，你看到很多，幾乎像是笑話，例如在三分線外吹了十次犯規，或者一個傢伙扣住防守者的手，跌倒假摔，所以今年聯盟試著取得一個平衡，他們雖然會吹犯規，但是不會讓人有罰球的機會。」

講緊第一SG?

The culture of Lakers basketball is evolving.

受滋佬又贏
Ball又兌現到佢同記者 9up 既野：I only care about wining the game 乜乜乜

Brewer 要走了

BOA

BOA
go where

竟然有唔捨得

雷應該岩佢

boa其實唔差

要求唔高
唔好又過隔嚟打波
返木狼都好呀

Boa今年都幫左幾場

有場打柒箭爆seed

hart 傷咗

The X-Rays showed Josh Hart has a left hand (4th Metacarpal) fracture. The Lakers are looking into and evaluating treatment options.

Josh Hart will return to Los Angeles on Thursday morning to have his hand examined. They’ll determine the treatment plan at that point.

心仔
呢排打得咁好

Corey Brewer is likely to sign with the Oklahoma City Thunder upon clearing waivers on Friday, league sources tell ESPN. Brewer agreed to a contract buyout with the Lakers today.

睇馬IG, 都仲打到機

聽日得8個人rotation 係咪要出釘了？

IT, Ball, KCP, Ingram, Caruso 5人輪換3個位都未必出Deng

仲有tank神器 ennis🤫

ball幫hart切牛排

班新仔咁易傷

assist +1

kuz 嘔奶?

湖人報價 IT狗拒絕

似加左料

報左價？

kuz呷醋了

報左價咁交易走jc有咩意思

因為係 fake news

假架

過左可以報價既時間好耐

原來之後個schedule 都唔係易打

贏唔贏到6場

輸到一場都偷笑

Yes

聽日先撲火

Luke Walton just announced Josh Hart will gave surgery tomorrow on his left hand. He left Miami for LA this morning. Walton did not rule Hart out for the rest of the season but stressed there is “zero rush” to get him back.

上次喺熱火主場贏波係十年前

紀錄用黎破

冇左hart

非常有預感it狗會爆發

可能 Deng 有得出

Hart
不過支持好返晒先出返來

有牙波就贏到啦

波一黎就偷波

湖人又搞乜 咁樣點輸呀

nice found randle

Lonzo 協防 rookie season 已經係 all defensive team 級

Agger 希望今日單防表現好過上場

做乜鳩

牙牛

屌你老母贏撚到笑 熄機

牛型完又7

又輸唔到.....

屌你 牛扮大佬

球場意識無得呃

太出色

冇左BOA同HART，會上邊個？

唉禾太燈

dragic

有d驚勇士走線避湖人

Anus

走左啦

釘

GP3

叔

開始倒了

薯條

Randle 每次都係咁
打得好一想讚就即刻會犯錯

又輸唔到

原來係出多D矮撚

仆街了

燈到

開返機

呢幾球進攻。。。

波又要限時間？

小kd

Mid range expert

大帝

又止血

要贏了

唔好放三分得唔得

短狗

兩邊都防守放題

短狗又柒

屌你 it9

人地隻pg球球入去球球都分到出黎

KUZ想打英雄波

短狗rating下年應該79

我波

波=真leader

Kuz生性

ball movement

黑哨

波咁勁因為佢空間感真係好強. 除咗佢果D PASS之外偷波, 搶板都睇到佢空間感屈到.

波chilunsin

打空間波

又輸唔撚到

短人無人同佢握手

短人應該40分+

KUZ好似唔係好妥短人.

有波又有返防守

阿牛竟然會聽IT9指揮

馬心急拎板

湖人打得好鳩快

D. WADE CHI9SIN

Wade has eaten up Zo alive damn

wade唔好退休住啦

Wade
好耐冇見呢啲Move

點睇都唔係foul係JUMP BALL啦

唔黑贏唔到

B呢個位已經放左2個3分。。。

牛連白邊都打爆
仲可以點反

球仔+19

呀牛未完half time 就20分

唔反了唔反了

MADE 50 STRAIGHT FT,
第51球即刻炒左

點解呢排成日打得咁順

牙波

唔max

牛呢排勁撚到
要max了

牛咁打 好難唔續wo 唔max 留隊得唔得

帶隊

不了

保守估計8人上雙

73 分

冇波都禁順

牙波+19勁撚到

5年7000萬簽randle
3年3000萬IT
頂薪pg13
要奪冠了

得8個人上場

訓醒見到又大炒

頭先湖果三球 elbow pindown 戰術好靚
無睇錯應該係 IT 主動 call 咁打

Nba太易玩了

求教學

成6/7成命中率
點輸 太易玩嚕

wade好勁

好感動

熱火想tank？
連我湖都大炒

有冇Ching 有link 全部link fail tdy

Ball nice pass

成才了 下年冇4th seed唔收貨

ball wideopen 3 係100%既波

唔洗下下J未來
現在都已經好好J

愛滋佬又贏左，我係佢既話，已經pick左 fox了

波好似好勁 返工冇得睇

Me too...

Pick monk 先呀

今日咁早打既

唔洗睇 冇懸念 而家往死裡打

世界上有無人mark到牛

B 今日啲防守好唔專中

佢間中都會咁

7人上雙

進攻好 aggressive
炒左但都好有大佬feel

續唔續卜同牛好

屌波 勁到

6

價錢問題
長約 唔好max
短約 是9旦

I love ball

波勁撚到

BALL BJAI

笑撚死

個陣都話fox 呢d容咩易搵

禾錯了 侵埋我迷波ok?

ball真係好pure

岩
波係下個Kendall Marshall only

咁快90分係咩玩法
一地都係

我湖想幫波士頓tank 都幫唔到

Ball 痴撚線
傳波爽到 位又到

點解呢? 我一直都覺得只可以pick Ball

fox同ball 唔止差一班波, Fox 可取既得速度同埋attack rim, 3分同passing都唔係出色
Ball 由Chino Hills 開始已經有留意, 得分係弱 但係單計passing skill + vision 已經可以top5 prospects

如果pick左fox 等同trade走DLO換另一個DLO番黎 重要冇3分能力

Wa kcp

波仔出黎進攻即刻有番d form睇下

成材

牙牛被撚

Dragic黎料
雖然牛都守得唔差照入

對面個all star pg撚鳩牙牛

距離PLAYOFF仲有6場勝差

我眼中就算有fultz 都會選波

除非fox fultz 呢類有KI咁勁啦

個時係咁：
速度/shooting form 呢d呃唔到人 ，Fox 優勝

Vision /帶隊呢d咁虛模既野，好大機會會中伏
情況有ddd似笑煮。

利伸：迷波 迷fox

KCP 係 corner 起步，兩個隊友幫佢單擋等佢有空位走出去接傳波射三分或者 drive in
頭先效果好好，連續兩球 KCP easy layup 然後 BroLo wide open 3 連入八分

幾撚勁，揸極

諗諗下有d可惜

無啦啦輸段9連敗同季初輸on9

分分鐘真係有playoff

如果牛去咗第隊
出年要pg定kuzma守牛
撞撚死都似

贏左呢場先

愛滋佬差d可以上神木台了

Youtube 好多呢d勇士片睇

如果牙牛再推到大隻d

都幾撚恐怖

典解nba咁鍾意搵班老野跳舞

等牛自爆

真係寧願8人輪換

依家又唔用呀叔 以前都打backup pg 都唔差

其實牛呢家都算係二線啦

黎緊個 offseason 要練協防
成日走錯位

個腦生返出黎⋯

真。

牙波數據差

但場上有佢無佢差好遠

Bi玩old school mid range

想睇 bjai 打 low post

在下都入左唔少外國湖區 勁多人屌柒呀波

班白皮豬識西波咩

好撚鐘意吹IT

白皮豬同 力架識閪波咩

D NIGGA無腦 所以係唔會欣賞有腦既球員
同理 佢地好中意吹棒阿牛

係 同埋馬 仲成日話kuzma>ig>hart>ball

勇士最屈機係 strong & weak side 可以同時兩邊都有戰術 run 緊

一鳩樣都係冇腦

數據撚多到

youtube search rub baller
好撚好笑
成日整lonzo low light

Wade

真係唔識睇波

終於炒

白皮豬屌緊女啦

邊有時間睇成場

心諗真湖點會係咁屌自己友

DAGGER

唔反短仔了

bjai charm 撚到
j死

牙豬

霸氣外露

湖官方fb 上年一贏波d鬼佬就出黎屌

wade
想起老大了

請問我湖三節100分係點做到

上場3個steal perfect shooting
都可以話佢冇defense
真心笑咗

Zubac 坐返低喇

扑鳩哈登個球

Nba又幾多做到又無比人吹

Kuzma WTF

唔講琴日啦 岩岩比wade入左球fadeaway班賤狗又話ball係bad defender

排球式起跳

得 reddit 同 lakersground 值得上
其他都好 causal

Stream果班鬼仔9up多

見佢 d 英文，似係香港人剪

希望今場波可以雙雙

Facebook某d group直情係rip off黎 假湖group 入面d人支持jc多過隊波

條賤種之前有上過黎宣傳

咁都冇罰波射

有預感輸

豬

等睇牛離開波自收皮
覺得牛被波點醒

條友全家都死哂啦

短撚

It9🤔

原來 it9係咁勁

king of the forth

夢回癲瘋

第4節先生

It9

Ball未過半場主動俾個波短撚
短撚即刻入
有加乘

Cls

it9慶祝都無慶

屌我上季場場都係咁 無咩特別

唔反啦

Ball整夠10分好嗎

呢D真係冇得教，所以 ppl love to play with ball係有原因

it9

唔知IT9真係醒定係唔夠高
佢唔會架硬跳黎比人博foul

你唔講都唔記得左

波有badge 隊友接波後命中率提高

今場百三分ok？

打板入

死矮仔空哂唔識入

空晒就唔入

想哭了

輸唔撚到啦掛

痴撚線 正到

好癲

勁到差啲唔認得對隊波

Ball is doing everything

屌你it9 29分

波同IT咁夾既

PG唔好番黎喇 我地都打爆到OKC

Ball
呢下好撚誇 好集中 一野偷 D lo真係完全冇呢d

48-34 OK?

Lonzo 多左主動場上 call 戰術
成隊係得 Randle 有時唔聽佢 call

好似好好睇 但冇得睇 屌你

我地都係唔要PG痴冠了

諗起比小牛橫掃完
到老大傷左
再到蝦餃老母打正選

再睇睇呢家湖，唔爭氣咸左。

D lo冇得比啦已經

不要再説了

dlo 有防守咩

it9 career high原來都係對熱火

唔好用 ball 既防守同 dlo比
完全唔同層次

Kelly 打正選個年真係笑到喊

短手光頭都有得出

dwade

球隊氣氛好 又打得勁 如果可以睇live就好

Dlo防守真係屎到不要不要

有同無嘅分別

IT Zubac

好來好去啦唔好再反羅了

邊有新人好似牙波咁完全唔理自己份數據

It9keep到呢個表現 底薪留佢打下都ok

IT to ZU

122分喇屌
睇到我驚
仲有成7分幾鐘

炒鳩到佢變屎就岩

btw,要讚下牛
季初比人bench個時，死老豆咁樣，戰術唔聽，隊友入靚波 又死老豆咁款。
呢家明顯似係 lakers nation 一份子。

Zip腳陪練波都好

短仔無啦啦抽射

lakers nation or contract king

Ball 今日d steal

great timeout

合約戰士feel

Ball +27 crazyyyy

ball真係用個腦打波 岩岩個下明裝籃底空晒引佢傳 差啲偷埋

It手感用哂

識波

倒水

要收一收了

掛住hart了

短人一啖砂糖一啖屎

收咗
太子好波

adebayo 好勁

今年draft 去到好deep都有正野

中J

flagrant 啦 on9

小b 仔

好應

想開片？

6 6 7 6

屌你 打人

垃圾winslow

呢球又係靠Ball steal

6個偷波好撚勁

有兩下隊友生性反應好少少已經8 steals

ball 6steal

b jai molamola

大佬，唔好咁痴線啦

Ball 防守意識好到。。。

B jai唔好傷呀 個態好好呢排

開始倒水了

B...

唔好傷啊

整親邊度

冇咩事入去check下蛋蛋

ball !!!!!!!

🏀

唔係好鐘意佢係湖比熱火打 run 果段進攻打得好被動
好彩有 20 分 lead

Kuzma

今季班Young core 少少事都收ga la唔洗緊張

ball 副計真係嚴重被低估

黎緊刺拓咩直金塊猗 贏一半ok

跑得好撚快

連績三下turnovers

短人又神經刀

短仔吹大左

Ball真係好撚勁!!! 愛G佬眼光真係

又贏東岸強隊

唉
又搞到人地個場第4節變垃圾時間
d觀眾走晒

盲都選波啦

係驚養唔成

決定唔撐湖人，廢時比人屌勝利球迷

X2
轉睇Harden算

真 成撚日贏

網隊岩你Ching

On9 一定係選monk

收皮啦

Kcp 近排都打得好好 做咩事

轉左迷鷹

選fox

一線

坐完監

其實nba 30個gm 第二pick都會揀ball
唔洗吹愛glo

臨到季尾要好好表現自己
話曬只係簽左1年

有steal 有D有3有draw foul
其實真係好洗好用

Ainge 唔會 佢只會Pick Tatum

Last 23 games: 16-7

PG唔好黎湖痴冠

好耐無入黎
其實而家隊波我好鍾意
IG Ball Kuzuma Randle 好有未來咁
唔想佢地是旦一個走

公道講好多場對水魚

本身都覺得牛係雞肋 但近排既表現太勁

而家呢隊好多都係contract king

16 Draft 果時 Ingram 明顯 2nd pick
17 Draft Lonzo 2nd pick 個位根本唔算好穩

真

Nance 又痴線dunk

Lakers now say Ingram has a left flexor strain and call him questionable for Saturday in San Antonio.

又傷唔撚係呀嘛！！

屌

愈打愈好
又傷

又贏
唔使買人了
用呢個陣應該打上final

希望趕到尾班車入playoff

呢個難啲
季初個9連敗太傷

Hart 開緊台打機

mb好尾

手傷咗都打機 睇嚟佢真係好中意打機

猗正選換咩人都好
始終都只係打lbj一個

Brandon Ingram said he’s hoping to play against the Spurs on Saturday, though he’ll have to see how the hip flexor/groin area feels tomorrow. Seems like he’s OK, just sore.

有乜可能
James明明可以令到隊友變強

要不是吾皇，哪有finals打

少煮又冇手感

水咗一半㗎喇

前幾場先比人守到成到弱智仔咁

呢隊波愈黎愈有chemistry
呀牛打到咁實好多球隊爭
出年唔比多少少佢都留唔住

咪咁 好來好去LA

點睇牙fox又有關鍵入波 buzzer追平打ot

熱水嬴76, 湖嬴熱水,

湖 >>> 76

DSJ > FOX

打dlo好難唔爆喎

個球係打dvd==

反還反
But true

咪係=.=

yes
dlo >>>> d唔識串is 100%

咁含法 想過黎痴冠？

Lonzo咁無私注定上唔到super star level

Super star lv = lbj kobe 呢啲

Next kidd都收貨啦

magic

magic得分能力暫時>>>>>>>>>>>>>ball
第時唔知

愛滋佬話：lonzo 會重新定義咩叫 super star level
其實唔一定要係 *go to guy type

頂盡似阿🐢埸均三雙

唔識predict 阿ball
模版好能得j.kidd 係似。

反而 米嘈、豬閪、Tatum 呢d 靠為predictable

真心唔收啦
加埋運動能力

牙波最少要係next kidd who are more athletic

呀波=kidd+magic

Wade：Ball不是為了數據打球，他是為了贏球打球

有時我都想佢爆到上廿分

但好難

一早講左

大學已經係咁

比著其他新人，一定自己爆左分先

喺英雄主義嘅nba世界有呢種球風係好難得

Ball 個球商真係高到不得了
希望再進化

career season 應該18分左右 但reb ast stl blk估唔到會進化成點

18+10+12+5+3

有16.5收貨

Ball 依個球員真係好特別
點解Lavar既基因可以生到佢

Lavar幾撚醒

Agger
兩父子iq應該都好高下

Lavar marketing 好撚勁

老豆認屎認屁
大仔就好謙虛

依家覺得投資牛 未嘗不可
佢今年睇得出籃底有top 嘅實力
又有靈活性
個腦都好咗半

最大問題係要同小牛 搶
希望牛諗感情 底少少價都留啦

max就不了
非max無咩理由唔簽

小牛係咪有本錢出max？

SAS Last 10 : 3-7
LAL Last 10 : 7-3

我覺得15-18m一年都可以留

我估同Aaron Gordon 一樣咁大

JC今日輸唔起 咁樣掉人

正常lead緊咁多 最後10幾秒仲走去入樽 抵掉啦

問題係騎自己仲守緊波 你話放棄左唔守咁樣dunk就抵掉姐

學友盲撐
好明顯JC唔啱喇

依家湖頭兩節不斷餵波比牛
令佢打通左內線 跟住外線啲人先易打左?
依段時間頭兩節牛負責打通內線之後
令到對面好多時都要包夾牛 之後再掟番粒波出黎 再以多打少
成個進攻空間感大左
依個零月hart/kcp/bjai 係牛拎波時多左cut in
牛自己係底拎波都多左望人
令到好多時都成功拉亂對面防守
三個中通常都會有一個企三分線有空位射
牛就有三個選擇 2個cut in同一個三分點
所以令到依家個進攻開始成形 亦都令進攻冇再咁依賴阿波

同以前最大個分別就係
以前牛係底拎波 其他人好多時都企係三分線睇波
冇人支援 搞到牛成日死衝爛衝
亦都係造成覺得佢有腦/冇腦嘅原因

但係依套打法真係好需要牛開通到內線先有用
所以我覺得牛真係好重要

利伸:迷牛

我覺得15-18m 一年已經留唔到
最小要20m 年
睇下今年小牛攞第幾pick
依家mock draft 第一果個係7呎中鋒（靈活，有中距）
到時就未必會搶牛

講到牛冇腦係因為隊友

咁依家kcp/hart/bjai多左cut in係咪佢多左分波
係咪睇落有腦左？

今年有錢既球隊已經得返好小
Salary cap 上漲潮都過左
唔可以用呢兩年把尺去度
雖然好想留到牛
但講真15m 我都會嫌 貴左小小

JC 12m 叫友情價
牛打得咁好15m就就貴

順境波有腦左，但都係below average
打逆境波就有特觀察

Randle 高位策應，佢呢代球員算好好

有時覺得佢係眼高手低，但又做唔到 ball 個種 *秒+妙傳*
如果肯簡簡單單，做下駁腳
比人夾就 傳番出去 呢d基本野
隊波會順好多

其實我覺得randle 唔係draft 個陣傷傷地
根本唔會輪到湖pick

當年我估唔到gordon會咁早比magic pick左

牛potential點都高過laughing

我記得個陣randle mock draft 好似係第4?

我會唔會太痴線

牛 max價大概幾多？
小牛 講明 想要牛

Ball 已在守得好好

係啦

不過randle 第二年養壞左

it9 三分真係好撚穩 摌都ok

Lonzo Ball (8p,7a,6r,6s) 1st Lakers rookie since Magic Johnson in 1979 to tally 4x6

牙波穩過佢喎

The Lakers are signing G League forward Travis Wear to a 10-day contract, league source tells ESPN.

幫波刷assist

呢個人好似連續幾年都有幫lakers打summer league

Bjai 會未休息幾日

牙波話就話模板係kidd,但我覺得佢好特別,佢唔會係第二個乜乜乜,佢會令人成為第二個Lonzo Ball.

New Magic

終於肯簽wear

Josh Hart out 4 to 6 weeks

J撚死

條撚屌好廢喎清
Summer league d三分

Lonzo Ball Holds Off Ben Simmons -
This Week’s ‘CBS Sports’ NBA Rookie Power Rankings.
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
1) Lonzo Ball
2) Ben Simmons
3) Donovan Mitchell
4) Josh Jackson
5) Jarrett Allen
6) Jayson Tatum
7) Kyle Kuzma
8) Bogdan Bogdanovic
9) De'Aaron Fox
10) Daniel Theis

Hart: 可以日日打機

Josh Jackson 又係進步好大

Where Monk ?

十幾分鐘係到嘈ball定牛定it9定kuz 係Best player
提都無提b jai

b 應該係打到JB stats都無人投佢打allstar果啲球員

如果計埋射姿，佢老豆等成個package
直頭唔會有第二個

而家湖人best young player 係b jai 啦

得佢敢關鍵時刻企出黎

能力就it9

整體表現 b~ball > 牛 > kuz ~ it9

今年無西決真係唔收貨

得湧攻守緊勝我地

冇hart
西決搵邊個mark Klay都有排煩

西決見

Ball>Curry Pope>Klay B>KD 牛一個打爆對面2個底

決賽係基本

ball>curry
pope=klay
bjai>kd
牛>green
zaza唔洗點理 可以一開波搵牛殺左佢先
仲未計hart同kuz

how about it9

it9>Livingston

完美表達jim 9有幾智障

米咁認真啦

歷史得分第三喺佢個得分能力排名冇前五

原本以為係假膠 碌完又唔似

可能我認真左

4年77m牛仔開比牛
係fb睇到

而家唔開得約架

Fake news

NBA Executives Believe Brandon Ingram Will Be Better Than Ben Simmons

冇射波喺現代nba都幾難搞下

射波最易練

有心一定練得起

Agger,Ben同ball個種傳球視野先係最無得練

How

呢個係小牛預夏季會開的價。

Then say goodbye to randle

如果小牛中撞元唔會開啦

a頓 好有embiid feel

Ayton/mb3都好過牛啦

b仔聽日唔打lu

讓hart讓b...

要出釘lu

屌你winslow

垃圾黎 bust

真bust

馬刺 Aldridge 出唔到
Pau 都未必得

Leonard呢？好似話3月出黎？

yes

話說，Luol Deng is active again tonight in San Antonio.

輸波了

終於有得睇 Lonzo 單防數據

估唔到單防都咁好

Kuzma 打正選 SF

炒鳩馬刺幫bjai出氣

有冇手機link?

b要抖幾耐

reddit
reddit
reddit

thanks

Pau

1001

Gasol

牛勁到

今日

冇b仔打唔起

輸波味濃

無咗bjai好似差咁啲野咁

一味狗衝

手感麻麻個個都 make call俾kcp射卜好yr

希望馬拎個40分補左b仔個坑

唉馬始終唔係b個皮

馬

得返ball一個主控真係收皮

FG 1-12

12中1